（超突發）生果報助攻連登仔 插爆偷橋無懶司徒夾帶

----------

戰爭尚未結束，巴打仍需努力！
一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

好波

推爆佢老母

推呢個！佢一發文就洗佢板

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

一鍵留名

關你撚事咩

佢搞到人屋企果陣你又唔咁講
屌689果陣又唔見咁講
錯就要屌架啦
佢道歉咪得囉

司徒夾帶都有打手

邊個仆街在先

希望生果多d 上連登攞拎 。

佢而家死咗未？

毒果

樓上個高葵block左就得 唔好回佢

到時又一大班五毛左膠入黎

好撚開心

，pish

同先有朋友同我講話見到司徒垃圾，司徒垃圾話排隊屌佢既人夠多了叫我朋友轉去屌佢老婆或者佢老母，聽完之後我好感動

司徒夾帶呢條賤種上次借港足抽水仲未計數

推！樣樣都免費，咁仲成世界

推

推post

秒正評

唔好停
推到佢仆街

Push

以下先係主力推文基地

佢條垃圾閪同埋垃圾聲正一垃圾堆填區

新媒體 VS 傳統媒體

連燈仔企邊面

少少咁囉

生果報竟然肯寫

唔通驚得罪個垃圾呀

佢都唔燃係人

屌你老母留名！

lihkg 咁快有大單野

留名

一人一留言洗佢板+ 檢舉

條垃圾一方面無視我地另一方面係咁開新post,企圖淡忘呢件事，同之前手法一樣！

我地要堅持同佢鬥落去，佢一開新post就洗佢板

大家比d誠意出黎，正係幫手推呢個post同正評係唔夠力架，而家無人識我地呀，俊？邊撚到俊呀！

要做到好似隔離釣厹post咁屌爆佢，一定可以令佢跪底既

咁樣黎輸比個垃圾youtuber ，以後咪話自己係連登仔

以往高登就好多人鐘意上黎偷野，100毛最佳倒子！個個都正係識消費高登/連登！
點解我地要收林早洩皮呀？就係因為佢正係識消費我地，無尊重過我地！
堂堂CEO都收到佢皮，更何況今次只係個垃圾九流司徒夾帶！

啱呀

JFFT?

Pushhhhhh!

勁撚開心

條友真係唔回應當冇事

佢老婆幾靚女

好波

推到佢仆街為止！！

好老實講 係

除了689個page外, 我未見過有第二個page可以咁無恥!

好多大page都唔會道歉, 極速刪文係正常做法, 政客/藝人都係咁刪完當無事, 大事化小, 小事化無!

但佢連文都唔肯刪, 一路呃like升知名度, 無恥程度一定勁過689

推啊屌

如果佢刪文

我地可以點應付？

佢肯刪, 俾人鬧果下已刪, 唔會拍片啦

就算瘋狂投訴, 一個18萬人page有二、三百人不滿, 比例上都好難令佢屈服

大家千奇唔好攪人老婆呀

留名跟進

同689一樣仆街
700萬屌佢都當無一回事

俾d火樓主

樣衰罪加一等

一早block左

推爆個 禿頭狗

係啊 佢抵死嘅 仲好意思話自己係創作人 真係難聽過粗口

仲未肯回應，屌！

you really on9

以為助攻打連登

禁入去睇上一則就係呢單

光頭賊唔止佢係咁，睇黎佢公司都係咁

我返黎啦 岩岩陪老婆買野

隔離有位絲打幫手寫左篇野，快d買碗糖水多謝人地

放工啦

Link?

司徒夾帶未經授權偷文拍片事件整合(2)

17頁左右

來無蹤去無影絲打（未知有無J)

#461

推撚到佢仆街 日日屌鳩佢 都扮睇唔到

靚波 幫手推等道歉

佢間公司個老闆係李力持
明眼人都知佢左抄右抄

依個賤種食屎狗

李力持

youtuber 之恥

咁鐘意上網抄野抽水
做咩唔敢出黎道歉

召喚管理員

特登入嚟留名

佢乜都打 一早block撚左

推到佢冚家鏟

係

番工前一推

推到佢道歉

LM

死仆街

推呀

間 umovie 早已名存實忙

新公司叫 Vlogger Entertainment Limited 網絡藝人娛樂有限公司
廣告製作係佢 e-mail domain () Viral Digital Studio

間 umovie 早已"名存實亡"

新公司叫 Vlogger Entertainment Limited 網絡藝人娛樂有限公司
廣告製作係佢 e-mail domain () Viral Digital Studio

評已正

人手置頂

我係佢偷橋個段片個psot到留言屌佢, 俾佢del咗 垃撚圾
今次真係要出盡力屌佢老母

屌柒條友

記者朋友 我係狗公培

生果報仲垃圾過東方文匯
之前就扮到好撚支持青政
而家即刻打落水狗

佢del到幾多

有共同敵人 就係朋友

有新post,大家條撚準備